係時候Sing一Sing hallelujah to the lord去撫平下大家心情

仲有無人會願意？

好攰